要對撼「建制」暗藍地區報區議員要主動落區派地區報

唔知大家有冇睇過呢篇文 未嘅可以睇咗先

（立會）（文宣戰）當你仲沉迷性騷擾緊女手足內鬥果陣 建制選舉機器已經啟動搶攻 新界西出現暗藍地區報 就快連文宣戰都輸埋

其實有唔同手足都已經做緊嘢

至少 馬鞍山 同 葵青 都已經有地區報

反而要做嘅嘢就係要 spread 開去

依家啲地區報接觸面太少喇

我都係去樓下某間黃店先見到自己區嘅區報

如果可以學暗藍地區報咁 區議員落區派報紙

效果會好好多

甚至可以請手足幫手派 保就業 惠民生

地區報其實十分有用

除咗用嚟 SPREAD 區內資訊外

仲可以用嚟做文宣

如果放篇牆紙落去 感染班阿公阿婆

做文宣都易啲

如果冇地區報嘅地區 強烈建議做一份出嚟

除咗可以做文宣 仲可以幫手足就業

咁快畀人負皮

Good ar ching

push twice

邊個提供資金？老實講連蘋果都搞到咁（利申：已訂一年）。點樣先可以令份報紙Run 到幾疊可以任派唔嬲

有少少難同意理念

push 下先

區會

Good idea!

首先我地份報紙要有馬報 再推到份報紙比馬準

推

都啱。地區報一個禮拜一次都已經足夠

轉載蘋果馬報

大大力推！！！

好簡單recap呢個禮拜個區有咩野同會有咩就得
一兩張紙就可以

珍 要拉攏呀
藍絲與狗果d有反效果就停一停稅

pish

push